當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

不想獨立，就逃離香港

真心勸告

Push
已起底樓主
這應該是台灣人對我們真心的忠告

負評樓主嘅大中華膠死全家

來生不做中國人？屌，今生都不做中國人！

脫支！

真的
香港人已經四處楚歌

我是中國人
一定死全家

消滅中國，否則逃離中國

請離開支那

香港脫支 唯一出路